屌你老母正字撚

用錯一個字就屌
小咩學雞呀
屌你老母
人面狗，食屎狗

做咩唔直接係原Po屌？

屌咗

學速成倉頡
或者用住語音輸入先
下下手寫唔係辦法

用電話唔識打字
利申我係倉頡高手

條5p小學雞畀我係原po撚到冇嘢好講 剩係識係咁講粗口

《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 2

由#694到#721 大家慢慢欣賞樓主醜態

系羅= =

你要食屎
咪成全你
食屎狗

再回再屌

欣你老母
出聲呀屌你老母雞

樓豬小學畢業未?成隻狗咁周圍吠，好搞笑

人不犯我我不犯人
閣下小心

搞你老鼠

要小心癲狗病先真

錯字好威威喔

小心正字病人面狗

手殘

其實乜嘢係正字病人面狗，你打左疫苗未?

樓豬我算唔算係人面狗

打你老鼠

樓豬周圍咬人 巴打小心

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲